Es un programa de aceleración de negocios de base tecnológica, creado por la Facultad de TI de la UAI, conjuntamente con su Centro de Altos Estudios en Tecnología Informática CAETI, y forma parte de su plan integral de capacitación e investigación en ciencia y tecnología. 
